林鄭月娥：承認修例工作完全失敗已「壽終正寢」

行政長官林鄭月娥恢復在特首辦召開行政會議，是事隔三個星期，首度在行政會議前會見記者。

林鄭月娥承認過去修訂逃犯條例的工作，完全失敗，又指修例工作已「壽終正寢」。

(壽終正寢) 全球震驚的各類死而復生冰凍兩天復活| 大紀元

釋放義士未 追責警犬未 平反未

港共一齊死！

基本上零回應

Dead唔係withdrawn 佢咁講同暫緩係冇分別

條例已經死左 但藍絲已經變成冇血冇肉既喪屍 先係最恐怖既地方

始終都唔肯講撤回

佢真係行遲幾廿步

死都唔用撤回2字

咁係唔係會有浴火重生

話左唔洗睇

咁係咪過多陣會「起死回身」?

唔好被轉移視線, 現在警渣濫權失控暴力先係最要處理 !! 一定要全市民矛頭指向警渣

唔係撤回

完

要徹底解決警權過大問題

同埋要有組織監察警察

警察犯罪必屬刑事

林鄭想呃中間派咋屌佢老母

唔好撚上當呀

真係如某一post巴打所言
至於暴動同義士，佢唔會理。

既然壽終正寢 就用撤回啦屌你
話佢冇定性暴動 將個波射落盧偉聰到
撤銷檢控 釋放義士 又將個波射落鄭若驊到
完全冇任何實質回應 收皮啦
又浪費左15分鐘聽佢9up

零解決問題的特首

搞個反警犬遊行啦

佢要表達嘅係死都唔撤

真係承認完全失敗，點解仲唔撤回

浪費時間
講完=無講

無回應5大訴求

癈

條例死咗，下年復活

佢咁講其實已經等於撤回，
宜家要睇下點救義士

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

[3000萬個火急] 一人一信反對區議會DQ機制

一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

一名香港市民，搞掂！唔該幫手推！ 【全民反DQ！】一人一信反對區議會選舉DQ參選人資格！7月10號截止

［重要］區議會選舉招募各路人馬

中央唔俾

重申五大訴求：
徹底撤回修例
收回暴動定義
撤銷至今對所有抗爭者控罪
徹底追究警隊濫權
實行真雙普選

林鄭

依條Dead咗咪出新既條例囉 名嚟啫

佢話今屆立法會唔會重啟
下屆就復活

[一圖睇哂]警隊大撚哂 保安局部隊化

就算撤回，三個月後都可以重提

有時啲野唔好拖拖拉拉
如果林鄭6月9日話暫緩嘅話
好多人都收貨
但係你到今日都諗住拖住就無可能放過你啦

烈士就壽終正寢喇
你未
逃犯修例都未

高官講大話已成習慣

叫人無執著字眼, 最執著係佢自己

下屆再推 全力通過

佢真係on99

你六月九號講條例壽終正寢肯定唔會發生咁多事
無㗎啦，而家頂硬上，一定要撒回同落台，因為妳管治失當

借個社會信用體系

其實一定用英文作準，
法律文件都係。
所以聽英文版其實重要過中文。

一定啦

仲會問你點解唔let go

(但自己就繼續狙擊brexit /Trump/社保醫療/稅)

died peacefully at old age =/=
withdrawn

sor me English trash

林鄭的信用評級中。評分共分10級──A至J，是J級。